突發！九巴係7月20至26日其間減班次

推

唔通九巴收到風WFH

21:00 後only

九巴話減班次 所有人迫埋一班車可以減低肺炎傳播

其實而家6點後已經好似死城咁

9點後都係屋企

等睇黨鐵跟風

將人迫埋係同一架車

以為日頭都係

尋晚59M都脫左一班車
但睇呢個list又唔見佢有份

Good point